Een reserve moeten geven een interessant voor de ouderdom.
Ik veronderstel dat ze niet weten uw naam in het theater?
Als ze dat niet doen, het is allemaal goed.
Heb een zie je ronde op haar kamer?
Dat is een belangrijk punt."
